Solomon Yue: 香港手足要忍耐. 美國制裁不能立刻停止香港手足殘害.

共和黨Solomon Yue:

- 知道很多香港手足被殺.

- 但老實說, 美國制裁不能立刻停止香港手足殘害.
- 相反地, 美國加倍制裁中共, 只會令中共加倍殘害香港手足.

- 但大家放心, 美國會全力狙擊中共.
- 只有中共徹底被打敗後, 香港人才會有真正的自由.

其實真係無計 - 走得攬炒呢一步, 就預左會有好多香港手足被殘害.
呢個係必經陣痛.

梁天琦：黎明前嘅黑暗係至撚黑暗.

其實仲post黎做乜

香港人要做好以死相搏的覺悟

Send troops senpai

點解咁講?

熱戰無咩可能

單係要禁抖音, 都惹來咁大反彈

正常 遠水救近火
所以唔明白兵之流鼓吹投白票 等美國制裁
首先唔理制裁成效 淨係個等字都難聽過粗口

(單句更正) Solomon Yue: 美國制裁不能立刻停止香港手足被殘害. 相反地, 美國加倍制裁中共, 只會令中共加倍殘害香港手足.

所以熱戰先有用。
打鳩支那please. 你老美一開波成個世界跟隊。

垃圾國家
口交大國
講左當做左
禁個抖音都依樣果樣
成只狗咁要比錢人洗
人地印度佬就一百幾十個app咁禁

熱戰好難.
Bulton支持熱戰, 俾Trump狂屌.

最驚比拜登上台
中共可以統一全世界
香港玩完
台灣難逃一劫

印度同支那有熱戰，又點同
美國多數人仲係隔岸觀火既心態

Push

到時, 全世界都難逃一劫

唯有再等幾年，繼續向拜登施壓
你唔會以為中共可以係幾年之內收皮？
呢個好明顯係長期戰

制裁夠力既話好多人會跳船
所羅門太睇得起港共

咁但呢句同唔好激嬲共產黨有乜分別

好阿Daddy

隔岸觀火?
病毒死十幾萬人
經濟無十幾萬億都仲隔岸觀火？
所以迷話你垃圾國家囖
唔撚洗你咩咩stand with hk
就連自己國家d仇都唔敢報啊而家

Humanist intervention plz
唉而家真係無乜可能
但又睇唔到普通制裁點令中國放棄控制香港

佢無叫你唔好激嬲共產黨..

相返, 佢係提醒大家要忍受抗爭時必經的陣痛.

Ok

白票：送子彈比支共好過送子彈比美國

好奇想知如果年底大選民主黨攞咗國會控制權，佢嘅承諾仲會唔會兌現？

無熱戰就係無熱戰
你都唔明打場仗對國民既心理影響有幾大

READ

要總統好過有兩院控制權

求你制裁一部分港共先啦

已經制裁左, 限制入境
只係沒有公布名單

要靠cia手足

你睇清楚d我無要求熱戰
我淨係要求佢快d“依法”制裁
立一堆法又人權法又自治法又馬格里茲
請問到今時今日有邊條有“依法”辦事到？
唔係口交大國係咩？

其實已經制裁左一部分, 限制入境
只係沒有公布名單

我勸你最好改變諗法，目前嚟睇拜登贏硬

推

直搗皇龍同剝光豬嘅分別，美國仲係剝光豬嘅階段。

限制入境其實係冇用既

比較想知一邊講選舉比政府操控一邊叫人投票係咩心態

林鄭：我真係好撚驚啊

或者咁理解？唔知有無錯.

香港手足嘅付出 已經成功令香港呢粒掣已經啪著咗，
攬少已成。

餘下就係西方國家對抗中共嘅事.
香港手足係呢個層面再做唔到啲咩，所以應該首要保障自己安全，忍耐？

共和黨Solomon Yue:

- 「初選」係香港人向全世界展示抗爭意志的的好機會.
- 「初選」投票人數越多, 證明香港人抗爭意志越高.

- 香港人要展示抗爭意志, 才會繼續獲全世界支持.
- 香港人要明白 為何澳門人沒有國際支持.

我地要頂住

Solomon Yue早日都叫香港手足要盡量保命.

人地制裁唔使時間？唔使安排？都要俾時間商家揀立場再制裁㗎

特朗普俾一個月時間Miscosoft考慮收購Tiktok都唔算快？唔只商家，仲要考慮埋國民反應

佢一直都做緊野，要玩分化都唔係呢個時間玩啦

人權法立法到而家仲唔夠時間觀察？
立左人權法之後就知香港有問題要閃啦，去到而家仲唔未選到邊就抵死啦係唔係呀。

時間時間，咁不如等香港人入晒集中營死晒先制裁啦。半年啦，名單都未有，制裁係都市傳說？連制裁都唔做講咩第二步第三步？

講到唔制裁住，支共港共就唔會逼害香港人咁

大粒嘢唔制裁咪制裁黑警囉，依家係一個都冇呀屌你老母超級大國

係，其他國家革命都唔係一兩年就得嘅事
而且一個政權愈接近倒台，佢嘅手段一定更加兇殘

咁你睇嚟做乜

只有香港完全獨立於支共先係重光之日

討論區講兩句就分化到咩
我而家係好認真咁討論緊依單野
如果抖音要比個半月時間
咁wechat又係唔係又要個半月
大陸百幾二百只apps要比幾多個月
到時你侵侵9成9收左皮啦
印度佬就勁啦
一野就搞掂你
你美國要做反共龍頭但就鵪鶉咁

要知道，制裁唔係公佈個名單就叫做咗野。你去同人打交都call齊人馬先去啦，俾商家唔只歸邊仲要撒離起碼都要一年，你要移民都唔係今日想走聽日就走到啦，唔好唔記得國安法都係立咗一個月咋

名單我相信係有既，但一定唔係依家呢個時間公佈囉

唔係唔制裁住就唔會逼害到，係遠水不能救近火。人道立場嚟講，依家5+1開路俾高危手足走已經可以保住你條命，如果好似你咁講一嚟就開火，中共鎖國，我地係中共手上既人質死得仲快

講左成年，一個人都無制裁到。梗係停止唔到啦

即係話美國已經有實質證據證明有人被殺
而且所有事現階段公佈都唔會解決到﹐而係要留到出師有名時做助燃、大清算時先攞出黎

澳門立國安法時冇澳門人反抗
外國想幫都幫唔到啦

典型廢老嘅特徵你都有曬
垃圾人類

咩料
玩人身攻擊

係呀好急大家都好急，但你有冇諗過實際運作係咪咁簡單咁快咁直接就做到？係咪淨係顧香港人唔使理國民？有冇諗過Tiktok係美國幾受國民歡迎反彈幾勁？佢搞Tiktok已經算快啦殺雞儆猴，zoom都歸埋邊,we7都將封殺

仲未計我地係人質，好似你咁講依家開戰受傷既係我地定中共？

如果真係高危手足，5+1已經開咗路俾你走先，唔明鵪鶉咗係邊

連登仔知唔知而家香港個角色要做乜？

Sor 撚 ry
漏咗

有樓做咩申請公屋寬頻？

希望你明白 你只有打倒中共
才會有你想要的事
由第一日起便是這樣

拜登一定大勝

咪理班傻鳩

一個二個都唔理解制裁個requirement

人權法、Magnitsky Act 個制裁門檻太高，所以先有自治法嘅出現，而由侵簽咗自治法之後開始計，不早於30日不遲於90日就要有制裁名單。侵都簽埋executive order 都可以話人哋會唔做嘢，香港人最叻就係要有即時效果，你估人哋係獨裁國家，個元首話晒事呀？

林鄭：
我有三萬黑警心肝寶貝！
我唔撚驚制裁

香港人一直都有以死相搏既覺悟
去返工

因為已經無左

戴耀廷：在未來一年，中共必會再加大打壓的力度，我們必須咬緊牙關捱過去。

35+已超額完成 - 戴耀廷

死撚開啦支那賤畜

澳門Not exactly

澳門冇經濟價值可以被英美、歐洲利用

西藏、新疆都有人自焚、有西藏流亡政府達賴喇嘛去表達抗爭意志，咪又係冇人理

所以個重點係利益，當然，繼續去表達抗爭意志係冇錯，但要搞清楚個現實先

如果trump皮膚深色少少，美國人係咪會鍾意佢多啲

香港手足已成condom

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

如果佢地係真手足真係好撚失望，玩咗成年，唔理解美國政治手段，都應該了解中共

等陣真係開戰，死先既係作為人質既我地

呢個post真係群魔亂舞

其實如果佢地有證據應該快啲公開啦

唔好理佢地啦
一早block咗

Arts of the deal

冇理由一講埋就打仗，而Bolton 一向都係狂熱反中分子

同埋依家嘅南海唔會爆發區域戰爭？我唔係好信

最新民調係侵侵高喎

老豆搵仔 話想大家幫下手搵仔

幫幫手

人地唔係免費幫我地架

失望有係正常但唔係講到侵唔做嘢咁

同埋制裁啲咩港共啲官員，冇錯，大家都會好爽，但諗真啲美國制裁韓正呀嗰啲唔係仲更有效？

另外班友了解咩係executive order 先出聲啦

冇la, trump放棄左香港嫁啦
pompeo都想甩身
我等天災好過

我話如果佢地係真手足真心咁諗我會好失望

不過我真心信佢地係五毛分化撚

支曱真係乜都唔怕
因為深信必勝

demolish for human kind

香港人自己都收皮唔再抗爭，一味等美國同中國捉棋。預左會美國會同中國慢慢玩

已封鎖會員 劍兵勇士

邊度大反彈？

無知一問，請問有冇一個高官或黑警被凍結資產？

We must bring down #CCPChina 4🇭🇰ers 2 be free.🇺🇸is motivated 2 do that.

講到出口

假如你宜家有證據喺手﹐你喺香港公開咗﹐之後呢?
警隊會立即收皮咩? 唔會﹐即使宜家有咩證據被公開都好﹐係解決唔到事情
唯有做實時先有用﹐即係助燃﹐同埋日後大清算用

係的話 我選佢做港督

比拜登一上台！！！
我要做藍屍小粉紅
拜登一定大勝

佢講得好白！！ 黎明前最黑暗，黎緊呢幾個月可能係香港既轉淚點，座定定見正大時代

最有效對付黑社會，唔係同佢隻揪，係搵個惡過佢既黑社會鬼打鬼
攬炒目的已達，仲拉埋歐洲，五眼加入，已超額完成，依家係休息留命，食住花生先

留家支持醫護 同 支持有案係身既手足先係首要

得
11月我會返嚟鞭你屍
已打咗星
你呢啲弱智用屎眼睇野
搖擺洲份51% 支持率你唔撚知ga？
定用緊56K呀？
日撚日吹風，拜你老母咩拜

Hello五毛
出得一個post咁少搵埋都唔夠俾你老母帛金

唔好再靠佢言論FF 啦

又咁講
Lead 1% 都係誤差範圍入咗面
亦都冇乜共和黨人係對選情樂觀
希望去到總統辯論嘅時候見到支那祖有嚴重老人癡呆出醜啦

美國國內反對呀ching

唔好再攞呢句打飛機
黎明一日未到，你永遠都唔知幾時係至撚黑暗，宜家你面對嘅係ccp，沒有最黑暗，只有更黑暗！宜家咁嘅情況下，你只會令自己覺得當刻情況已經係至撚黑暗，令自己放鬆

中曬毒戒唔甩抖音

美國加倍制裁中共, 只會令中共加倍殘害香港手足.

- 但大家放心, 美國會全力狙擊中共.
- 只有中共徹底被打敗後, 香港人才會有真正的自由.

矛盾喎 唔加倍嘅話 咁點打低 點叫全力狙擊佢?

所羅門應該明白唔主動出擊只可以睇住香港人去死

幫tweet!

香港人係會同時比支共打壓同外國制裁
所以呢段時間主要要諗方法保命之餘亦要增值自己

梁天琦話和理非冇用 被動只會更被打壓你又唔講？

即係打仗？

正常
不如話預左支那會咁

咁你咪死返出去lo 五毛

我要做美國人

無，不過我希望第時有嘅話你會開個Po話自己柒咗。

香港人，頂住！！

等11月睇下點

制裁左拜登都會解除制裁

佢唔會啦
之前佢話trump唔會簽自治法添
之後簽咗就話最後一日先簽

到時老共送間孤兒院俾uncle biden等佢慢慢玩
香港玩完

點止......即刻歡迎公安同黑警入美國拉人都似

真係制裁左先番黎笑我啦柒頭
事實係支共港共怕你有牙

送子彈？射得出未？卡彈？
加速？究竟係加緊支共速定香港人入集中營嘅速？
制裁近了？惡法照推，選舉照押後，手足繼續被紅官重判

無知一問，事至今日有冇一隻狗官同黑警受制裁？林奠係記者會繼續串過馬撚，黑警繼續不可一世，制裁？全球最大都市傳說

畫公仔畫出腸
廢事d柒頭唔撚明就走去亂咁屌人揸流攤

無錯 要繼續

只
支那仔又露底

明白，明知新彊人好慘，比香港人更危急，但都冇辦法立即救人。

咁你想點？人地唔係老奉要幫你，仲要屌9人慢

中美本土無戰爭 只有絕望

凡事都唔會一步登天
只有兒登仔唔明白

大豆侵有名你叫

民主黨（美/港）發言人Hocc: 共和黨係鬼係共諜信唔過，宜家仲叫你地放棄手足其心可誅

唔好淨係開空頭支票畀我哋 唔好摧毀來之不易嘅同盟關係

我只想問一句: When?

忍耐有乜撚嘢用呀屌你老母臭閪
就嚟畀人踩到上心口仲叫我哋忍耐
咁嘅衰樣我哋直情係好似畀人欺凌嘅小朋友咁 ，踩到上心口反而冇任何強大勢力伸張正義！

其實真係好慢
我諗係因為點都會有阻力
始終支共滲透得咁勁
陣間推出一D完全無人CARE GE制裁只會笑大人個口

都希望老美可以快手D
每一日都真係有香港人受害緊
如果等待可以換黎超重拳出擊我又唔介意等
希望最後會有好結果

香港已經變成一個戰場
無論美嬴定支嬴
戰場都一定會變爛地
基本上香港人無可能可以全身而退

支那同西方價值正式開火
香港就係前哨戰
老美作為全世界自由GE燈塔
如果放任支那隨便搞爛香港
佢講野都唔會再有人聽
所以唔出手機會其實好細
不過唔該快DD

講咗好耐喇

pushh

唯獨希望美方唔好再出空頭支票 你一定要做 你唔可以迴避㗎啦

最後製裁措施都不了了之

亦都只有你呢個熱狗仔自以為是當所有手足都係白痴

唔再打嘅話就等被滲透喇 美國佬

咁你過嗰啲act黎做乜

唔好忘記保護香港人法案有日落條款 過咗又可以買裝備畀死黑警

真.
佢地真係以為民主國家做野好似落7仔買野咁快.
只有專制獨裁, 程序上為所欲為, 而且唔駛相關專家研究清楚的國家, 先知可以今日想就聽日做. 但得出來隨時會係朝令夕改, 或者做完後發現瀨哂野的政策,

呢一年我地見唔少呢D, 但唔係在美國.

美國唔賣咪大陸買囉，有咩分別

又一件支那特工露底
Blocked

的確唔係老奉，我係笑緊你地盲目樂觀
我上述嘅說話有邊句係催緊美國做嘢？

分別在於冇人可以阻止龐大嘅軍火生意 而且又可以搵私人軍火商賣武器畀啲冇辦法公諸於民嘅國家

冇用，班國際大種乞兒會繼續屌，直到俾支共送入集中營

When? When? When? When? When?

我相信袁爸真係為香港奔走努力, 但我諗侵侵原意唔會係幫我地, 而係中共威脅美國, 佢要郁手做野, 因為香港真係中共春袋, 所以香港做到棋子. 而香港人的慘況同態度, 令全球關注, 俾美國打中共時佔到道德高地, 有選民授意, 而且容易在國際call馬.

所以唔存在咩 "美國放棄香港" 的問題, 因為香港係打擊中共的手段, 唔係目的.

至於打完中共後, 香港會點? 我估中國唔會滅, 到時美國都需要用台灣同香港來mon住中國. 可能真係會有心建設番香港

事實係人地真係做緊野唔係我地ff出嚟㗎喎

唔係催，係屌

林奠同黑警表示：黑人問號？

20個youtuber聯署.
不過其實我覺得禁抖音個反彈可能會勁過熱戰.

試想像, 如果中日打仗, 你mind唔mind熱戰? 我諗好多人會 "是旦喇". 但如果我諗要禁哂所有日本公司, sony, bandai等全部冇得玩, 你會唔會反彈?

同意.
不過好似之前初選果D, 真係要繼續做, 唔好俾國際睇到香港人放棄哂, 我估會影響佢地判斷點打法同埋打完後點樣處置香港.

國安法過左之後已經靜哂咁濟，就算delay選舉都冇乜太大反響

講真, 就算拜登呢次選到, 最多呢幾年拖慢美國腳步, 都未必動搖到兩黨反共的基本共識; 而且依家美國吹哂雞, 英國澳洲上哂船, 依家你話唔玩? 調轉lead番美國轉頭都仲得... 仲未計再下屆可能係肥仔奧, 一定好硬

得20個。

睇下你 咩人都當熱狗
幾咁on 9
熱狗就直接屌 泛民主派

咩都係泛民錯

咁講真泛民同熱狗一樣都係咁仆街啫

只不過大家都必須要有一個心理準備，呢種延遲最後都會演變成實際廢除
或者往後重新選舉嗰陣必然會發動更大規模嘅DQ潮

點夠熱狗仆街
何況依家泛民唔同以前
35+時幾團結

中想以前就同熱狗無分別

只要土共仆街
就要支持同團結

agger， 仲邊有機會畀豬隊友搞禍曬

只係疫情好勁，出去食個飯都驚，先冇人出黎，冇機會反抗
轉國際線，玩多d Twitter 先

疫情轉好返，相信人會出反黎，大反彈

中有大把5毛同跟風者

好鬼多卧底

要靠大家醒d

要土共 中共輸

我講錯左, 係20個tiktok 紅人. 佢地fans加埋有1億人.

20個美國TikTok網紅（合計粉絲數達1億）發公開信，批評特朗普制裁TikTok。他們認為，Twitter等社交網絡上充滿各種仇恨，但在TikTok上就充滿歡樂，這樣的App不應被禁。

Fans又唔代表投票意向

唔係投票意向嘅話，點解班抖音友可以搞禍成個特朗普集會玩空城計

咁你死嗰刻就唔好怪人地無做嘢,人地會喺100年內帶中共落去陪你,你喺下面等個陣唔好話美國無幫手足

你仆街啦,兒登老豆你都屌

連登:11月民意逆轉阿喂

其實你死出嚟做乜

五毛搞

呢隻五毛無改錯名

咁你想點?放負?認輸?喺連登打飛機你都要管?洗撚你講喺人都知一直輸緊所以先無人出姐麻,你連打飛機都唔比人打咁我上連登做咩?

美國又會好似一戰和二戰咁,被迫參戰
一戰和二戰正式爆發和初期的時候,美國民主黨總統,唔介入歐洲和亞洲的戰事。
分別要等到齊默爾曼電報和偷襲珍珠港,美國先至介入一戰和二戰

大豆黑豆紅豆侵

人權法已經立左

有人權法, 先至促成而家取消香港特殊地位

已經一部分制裁左, 限制入境
只係沒有公布名單

已經過咗1年多.
到底使唔使等3年8個月?

民主抗爭
10年時間已經算少

97到而家已經23年.
越嚟越極權

老老實實 承認下美國根本冇習近平咁大決心反台

上水啦

bin緊?

我好記得佢話唔會制裁

上左，OK，我認衰

哂鳩氣啦，選舉完，有能人記得你？

起身未呀屌你老母

強帖留名

蒲頭未？

推 [成績表] 被手足抵制的TVB廣告業績大跌70% 已成過街老鼠 - 分享自 LIHKG 討論區